做靚仔係咩感覺

sor我5g

你不如問下做窮矮柒係咩感覺，
我可以答到你

其實應該問冇女咩感受

［方向討論］係手足嘅都入黎

btw 推po

好
你講

冇女但靚仔

成日比人覺得好多女 ，d女唔敢埋身

利申：幾年前瘦果陣係

個個都以為自己好多女 然後啲女仔又覺得你好多女
講咩都覺得你口花玩玩下 肯定成日溝女

追住嚟含

呢啲機會不是屬於我的

i know that feel

16x靚仔幻想如果自己有米八會點

好煩好唔開心
都係樣衰好
冇女煩
至少冇肥婆

你問窮矮柒毒肥我就知

唔g
利申：佐助型毒撚

條條女都同你好好傾
你講一句佢答三句

無你想像咁好
個問題係因為樣而對你有興趣既女仔大部分都唔係認真
除非係本身就係玩開既 咁就可能爽
想搵個認真既女朋友 人地又會先入為主覺得你肯定好多女 然後就不了

睇你點樣同人溝通嘅啫
你啲女覺得你唔係隨便嘅

佢哋就好chur架啦

利申 A到多到唔知有幾多 冇戴綠帽 冇比綠帽人戴
通常拍多陣覺得唔係幾啱唔想晒時間 先分手

A得多有咩值得曬
最長果個拖到幾耐先叫威
對我來講A得愈多愈柒

肥既靚仔就無女埋身

肥左自然只係肥仔

你唔澄清吓

d女排哂隊

可愛既肥仔